召喚痴線西（83）善用不推文回覆

Lm

上回講到
蝦乾抄youtuber 嘅食譜扮係自己研究

暗黑料理 #蝦乾inkitchen

提提各位痴線西 有條友好有心機逐個cm負皮 大家唔駛上心

其實大家咁唔想雲閪做到youtuber，就唔好再討論佢，又或者見到有人po佢唔好覆咩：「唔想見到佢之類」，無人比反應無人討論自然就冇曝光，話唔定人地特登係痴線西po自己引你地班人鬧，最好連YouTube負評留言都唔留，廢時因為多comment而push左佢條片（你地知youtube機制廢廢地架啦）

利申要屌細力啲屌

00後fam j討論區 小朋友齊打交（善用不推文回覆）

啱啱牠登開炎症ig睇 真係玩掂喎成個蛇精男咁
無得同鍾明軒果仲由內到外散發出嚟嘅自信同順眼比較

靜靜地入去負評+report就得
依家dislike已經多過like

依家佢條片好似unlikes>likes了
收皮未

views已經過萬幾

特登錯字sor

你睇下仲有幾多人一邊屌一路幫佢推post就知

第時蝦毛日喊夜喊點算呀

情緒真的很平穩
係咪我過分解讀
點解覺得蝦乾比說話小熊貓聽

我一睇到都覺得佢又潤緊佢老公無感情結婚都唔喊
啱嘅娶個咁嘅老婆又無啖好食係應該要喊嘅

其實又唔洗句句都過份解讀既

出世唔喊死撚得啦 點透氣啊 弱智蝦乾

工作到半夜都笑係咪去咗食肉

應該講緊大嗰隻小熊貓

佢唔係話小小熊貓咩

應該係小小熊貓出世小熊貓都唔喊
屌佢好撚煩 老公就老公仔就仔 小乜鬼熊貓呀男人老狗

我覺得小小熊貓出生
他（小熊貓）也不會哭

我以為啊仔同老豆一樣唔會喊
蝦毛你要健康出世啊

希望蝦毛頂得順老母 逆境中都可以肥肥白白

應該係咁理解
睇到頭都大埋，又小熊貓又小小熊貓咁佢個孫咪小小小熊貓
真心覺得佢係潤緊佢老公

係咪因為咁所以無論蝦乾俾咩佢食, 佢都冇所謂
只能說蝦乾搵到個好男人

係囉 之前睇片覺得小熊貓份人都幾樂天幾易相處
蝦乾人生最成功就係搵到個好老公

小小小熊貓

佢真係好乞人憎
特登開post話人三十歲但心智年輕
sorry 可能我小人之心
我覺得佢又話緊仙弱智

之前又話咩bb嘅荷爾蒙令到佢好靚
真係哪來的自信

完全睇唔明佢有遊行但係又blk叫佢遊行條友？
大家點睇

唔想知thx

真係好衰 人地做佢伴娘又嫌人做得唔好 生日又要串人
然而睇仙仙啲Q&A就知其實佢思想都成熟同有童真
其實有童真冇問題啊 一定好過懶知性但城府深先啦

夜媽媽睇蝦乾劣食好療癒
咁我就唔洗擔心自己忍唔到口食宵夜變肥

我真係唔明點解好人好者可以句句說話都有骨

佢要be a better me

屌點做facial呀

佢係咪覺得自己跳舞好好睇
同埋係做facial都唔係去佢度做啦

最後一句勸大家，Attention seeker 想紅要點做？就係唔好比attention佢
佢覆啲乜我地都唔好理

呢pat野...加咁多黑椒都救唔返架

男人最驟忌個小字

咁幾好
以後一有人講佢
機械人式咁自動覆呢條link

懷孕美

但啲人話有左係皮膚會靚左，係咪真架

有童真嘅人 樣都會後生d 真的

其實唔喊有乜問題

好煩 幾時可以推到boris啊媽都知條女有幾唔見得人

可能其實佢番工好大壓力 但係作為一個好丈夫 佢唔想發你蝦乾脾氣或者同你呻驚你擔心先笑笑口對住你
到小熊貓番屋企唔開心喺度呻 佢又會嘈 可能好似肥蛙咁怪小熊貓內心唔夠強大
有冇諗過佢見到你先開心 但係你淨係識公審佢 男人老狗連喊定唔喊都要俾你judge
我真心覺得佢娶到你真係好慘

違背左佢內心既知性美

如果小熊貓喊嘅話 一定會俾佢潤篇嘢就會變左
我經常看見小熊貓哭
結婚時哭
我覺得小小熊貓出生
他一定會哭得很厲害
連工作到半夜也是哭著回家
情緒真的很不穩

我覺得無咩分別
係生仔個鼻特別大d

張相蝦乾影得最柒啵

痴線 笑左出聲
根本佢老公做咩 佢都唔鍾意
諸多挑剔
佢真係一個西女人 好煩

Before個樣 嚇到我吃手手

如果小熊貓成日喊 我估蝦乾應該都會叫佢內心強大啲 不過睇片覺得小熊貓真喺比較樂天嘅人 天跌落嚟當被cum個種

40歲我都信

Introvert喎

想問佢老公有冇睇佢ig，如果我係佢老公會好唔開心

Before又老又殘，
After個妝好謝雪心！救命！

笑撚死根本企喺度都會比佢話

拎返你隻手手岀黎
唔好用啲大陸用語

後面係佢朋友？但做facial本身都係想休息，好心佢就咪搞咁多嘢啦

笑到噴水

Sorry 以為係台灣
自隊

佢啲內容一係陰啲陰啲串人 一係直接公審人
成日踩低仙提高自己睇仙既ig都feel到平易近人 已經贏佢幾條街
用朋友黎show自己係上把位認叻認屁真係好噁心

(有新料爆)有間藍扮黃 呃手足錢 發國難財賣黑心口罩既舖頭需要大家狙擊

有無絲打可以一齊狙擊條柒頭
偽黃真藍 又性騷擾女員工

(有新料爆)有間藍扮黃 呃手足錢 發國難財賣黑心口罩既舖頭需要大家狙擊

利申返先，唔撚玩抖陰，為咗追擊pkjenn條港豬先down，唔好屌我玩，cap完圖已del app

話說e排pkj ig無咩點出po原來轉咗場去抖陰

個icon勁重蝗味，唔知係咪想打入大陸市場

成班豬圈朋友

其實對住個cam係到發癲自high有咩好玩
佢之前做訪問仲話自己成熟咗唔好係條街發癲
好心佢啦又話自己introvert，結果就夠膽拍埋d on9抖陰片

真係睇到好撚尷尬 究竟佢做乜鳩

口賤
夏子婷你過多一兩年咪又係30
到時你用返呢句caption形容自己啦
仲話做人啊媽！

可唔可以搵個28歲既女人同佢比較下
點解咁老態
係咪寸得人多呀？心地唔好

呢啲樣係大陸好難紅得起
同埋唔怪之得反送中咁耐都冇出一句聲
原來想鋪路
Btw佢祖家法國呢排武漢肺炎大爆發
佢會唔會捐貨資返去救國呀
當年法國恐襲講到個心痛到碎晒
今次想點幫啲法國國民

呢張佢地好似樣

訓係到個個似佢條仔

Minnie 真係生番啲頭髮出黎？

pkj成個欣宜咁

點解蝦乾講野d用字同語氣可以咁差
講到蝦公好似冷血咁

大陸傳去台灣

簡單 零關心咪冇反應

個三粒朱古力黎
係為左小熊貓先整
又有說話聽

即係小熊貓淨係得中間個一粒包食

使唔使咁多包都只係留一個俾老公？
其他仲要係佢唔食嘅提子包
咩老婆嚟架？

佢憑咩覺得自己年輕過仙但成熟過仙
真係哪來的自信

蝦乾一定係睇到人地啲老公喺婚禮見老婆開心到喊
點知小貓冇 要講成世了

結婚冇喊唔係正常咩？去咁多次飲/觀禮都未見過新郎喊，應該要喊架？

對 只有一個

Cls 仲要成屋得兩個人
咁大個包小熊貓食得嗰細細舊
其他蝦乾食曬

其實好應該整合下班玩小紅書同抖陰仲有撐警嘅KOL出公海啦
屌下班藍絲咪幾好 好過日日話邊個邊個係唔係偽黃

第一個一定係jade lam 勁多人唔知藍 仲有佢老公

佢應該唔係話佢心智
係話佢心境年輕⋯

我認同

係中國用語

每隻味整一半都得姐
佢大肚之後d格仲西過之前

做乜咁猙獰好撚恐怖

佢兩個家鄉都淪陷哂喎 淨係識捐錢俾樹熊，法國美國等緊佢救

我覺得蝦乾素顏唔算恐怖
但真係有D老態
佢係大肚婆 都正常
不過佢個教學真係唔知想點

佢仲要對住鏡頭慢慢咁笑
以為咁就係photogenic？

條眉都唔係素顏啦
預先畫定

佢隻眼好似上三白眼

真係痴線 竟然可以咁自私
大佬 果個你老公黎ga wor
就算對朋友都唔會咁啦 一齊食先開心ga ma

我係佢老公 實成個包比番佢
好稀罕咩

其實好多女人好中意周圍曬自己食住老公/男朋友 中意公審對方 話佢唔幫手 大細路 要自己照顧 無生活常識 映襯自己好賢淑
如果個男人好脾氣就無咩野
但如果有D自尊心 都會覺得無面
其實人人都有優缺點 唔需要太抬高自己
兩公婆結得婚就係要互相照顧
我真係唔會踩自己老公
仲會專登留D簡單既野比佢做 再多謝佢讚佢
等佢習慣幫忙屋企之餘 又有成功感

蝦乾唔好成日挑剔人呢樣果樣啦
其實你老公高歷又高過你 性格又好 個樣都正正常常 欣賞下佢 適當時候認下低威 比下面對方
如果我係你奶奶 見到你咁踩我個仔 我真係會嬲左你

鍾明軒真係順眼 唔知點解
但炎症真係嘔心個種

做作界KOL

到底想點
我係個美容師都無咁好氣

咁睇欣宜順眼過佢

見到雪姨同yaki個fd合作 就知個product 唔荒好嘢

好撚尷尬

真心問 點解會仲有人睇佢

kol界2大騙子

Pkj係咪開始收收地皮？

好恐怖 對眼死撐爛撐
越嚟越似屁屁老母

朱古力味應該真係得面頭3粒朱古力
入面乜都冇

算啦，自己出去買啲靚麵包食好過

有拉絲㗎

無follow佢 都係睇痴線西先會見到佢

1粒

疾線西論夫妻之道

鍾明軒係好有自己生活態度 炎症就算吧啦

好笑

國際美人有新片

出曬名 藍到出血

年紀不是妳的限制...好撚難聽

佢真係好撚樣衰啊屌
點解香港啲無料on9仔硬係紅得起
成家垃圾社會寄生蟲 唔做嘢unun腳

個口真係厚到仆街
同隻barking dog一樣
同條女又一樣

波仔拍嘅片好有feel 真係好靚仔啊💛 support!!!

其實樣靚仔嘅youtuber
邊度有
求靚仔youtuber

成條片個style好zach choi asmr

講真
好多大陸女都靚過佢 唔洗睇佢
內容又唔係特別有新意

可唔可以唔好quote阿boris啲相一拉落嚟不停見到佢個樣有啲不安

首先唔會娶咁既女人做老婆

小熊貓真係好慘

成個包得一細舊仔食 整多舊俾佢都唔得
平時已經無肉食 要食軍訓餐 狗屎蛋糕 紙巾肉丸 湯撈飯

翻到屋企就得一個北風籃仔用
用白花油又唔得
用條毛巾又話偷

成日俾蝦乾公審
係咪連扑野都要俾蝦乾鬧

係勁似

反而唔會公審老公/家人 呢啲醜事傳千里
frd睇到其實係食花生多過關心你，更何況佢係public ig

見過好多情侶story成日數對方，或者post啲語錄單單打打，下一秒就出post話幾週年快樂，I’m the luckiest person果啲
心諗真係得啖笑

加個慎入喇

都勁似呢個

認同真係好樣衰
但佢拍啲片係幾用心（唔好睇另一回事）
設計拍片呢行成日俾人話唔做嘢都幾唔舒服
講到好似㩒個制就有咁
佢家姐細佬就似搭順風車

睇完仙仙煮聖誕大餐比佢男友果條片之後覺得仲大對比
佢煮既野雖然唔係特別吸引但起碼係真心煮比人
最後煮完仲有多謝番佢男友幫手洗碗
其實煮飯比另一半心意先係最緊要
不過蝦乾淨係care用咩煲同點樣排D碗碟
一係整軍訓餐一係整完陰D陰D公審老公

［絲打請入]撐警藝人刘亦菲正式成為Shiseido資生堂全球代言人！

Sorry借位

真係冇同求
我尋日都有講boris個食相好撚噁心

佢真係mon po mon得好緊
小熊貓勁慘
唔中意食提子先分得一舊仔朱古力包
仲要#對只有一個
好心蝦乾對老公咪咁姑寒
淨係食包蝦毛冇營養架

搣開係咁
你覺得呢

先唔講佢樣唔樣衰
睇人食嘢好核突點解咁多人鍾意睇食嘢片

抄到咁足

公道啲講啦, boris啲雞係自己炸嘅, 只係食雞嘅部份相似

有冇人有印象
感覺boris成日抄片有冇人有多啲料
之前愚人節玩大咗果次係抄台灣?

好撚不安呀⋯⋯

老實講靚女youtuber 真係好多
靚仔真係唔多見LOL

個包嗰幾粒朱古力好似皇恩浩蕩咁

呢部分唔係似啦 直頭100%match喎...
左邊連髮型都抄埋
細微到飲嘢角度都一樣cls
食嘢得一個表達手法咩？

Yaki個fd del咗個story worr 係咪唔比得人知佢哋係partner gah

乾過光酥餅

諗嚟諗去 都真係冇

早排好似低調少少冇咁造作 係咪拍拖之後又開始發癲

其他個d唔係提子包黎架咩
點解一粒提子乾都冇

係wor

第一次見朱古力粒得三粒
真係痴撚線

可能得一個包有提子啫
佢咁小家
#對只有一個

點解佢成條墨魚咁樣

有啊 ！Mcm啊！

佢有拍youtube㗎咩

啱啱有諗過post佢
但佢打機多
仲要唔係成日出樣

好撚嬲

我去睇鍾明軒洗眼

出咗新片

屌認真講
香港大把男仔靚仔過呢條撚樣同佢細佬
真心唔明點解啲人覺得佢地正覺得佢地靚仔
真係求其出街都見到個靚仔過鴨嘴獸孖寶
拍啲片又唔係話特別有咩內容or 拍片技巧勁

做咩唔俾人留言
比人講中左 心虛？？
講咁多位痴線西幫手追擊下呢兩間舖
賣假口罩仲要260$一盒
個店主真藍偽黃性騷擾員工

髮型都抄哩個講法好牽強喎

聚眼睇都8成似喎
不過唔計個髮型 仲有咩地方唔一樣

痴線西幫小熊貓成功爭取
唔係公審了

佢老公咁早放工幫佢洗碗？
peak season唔洗做咩

意味住黎緊幾個月都要洗

似嗰隻Cthulhu

Mon po mon到好實

支持

條女真係好煩成日都要提住自己大肚

仲有黑警家屬歐陽白露liz

真係好煩，好似大肚個世界就圍住佢轉咁，之前金牛座拎光環，做人老母又拎光環，第時做奶奶又拎，做嫲嫲又會講一大輪。

好撚似

仲幫Shiseido賣廣告

未有片都subscribe左先

正啊 國際美人

catgirl
大家落力啲支持黃Youtuber

小熊貓返咩工架 有無人知

仲有哩個

擺位，角度，背景抄到十足十
自己炸又點，抄就係抄

其實仙都係三十歲姐 限乜撚野制？
蝦乾講到人地好老咁做乜鳩

Mcm最靚仔又黃

弱弱一問 有冇post可以睇下佢點數佢老公啊？好似成日淨係睇到大家講

Big 4

根本唔講仲以為蝦乾大仙仙至少六年
樣又老但思想幼稚仲成日以為自己好巴閉

佢個語氣仲好似理所當然咁

陽春壽司 無魚生
陽春提子包 無提子

肚乜撚嘢仔見佢講過幾次
大肚就大肚 咩肚仔頂住嘅日子

蝦乾mira醒個拍片idea畀你地－－交換餐單
mira要食軍訓餐，蝦乾要食10隻雞翼＋麪

第一眼睇以為佢食緊昆蟲例如🦗

支持埋啊花

依張最經典

搵唔返佢話小熊貓「偷食」嗰個story

打左鼻影 更加突顯個鼻大過成龍

我諗蝦乾就算陀7胞胎都食唔到mira個食量

岩岩發現佢又用「😊」呢個乞人憎嘅笑容

講起都流口水

其實好無奈MAR搵咗波仔拍

所以我諗同食10隻雞翼嘅女仔一齊會開心過同食軍訓餐嘅一齊

我上個po見到正想問

點解佢成鳩日都要打書面語
中文又唔係好
打廣東話影衰佢咩 保留下廣東話係咪會死

真係好樣衰
上面絲打們可唔可以唔好再Quote Boris同佢個「好靚仔」細佬食野個啲相出黎
頂唔順佢地個樣
更加理解唔到時下啲𡃁妹嘅審美觀

我想嘔呀.jpg

啱啱見到佢話因為講咗句一起抗疫就比人黃標咗

Ig story有hide 到tiktok個字其實有乜意思。。。
係人都知啦 珍珍
見到個logo都feel到滲蝗味

係!!!!原來你都發現到
佢po ig就會crop到睇唔到抖陰個logo，又要玩又要驚

其實佢仍然哨牙

佢呢個樣好似人地玩塊面對稱果啲app咁
越睇越奇怪

On9 attention seeker

呢個台灣youtuber要撐

我發覺呢個post好多人比view佢
不如下次一個人down落再up去其他網
唔好益佢

唔識煮叫外賣做無飯夫婦好過

試下西餐素嗰啲。如果唔係奶蛋素其實都重有好多野食呀

有咩西餐菜式 覺得西餐都係嚟嚟去去嗰幾味唔係蛋奶素啊 都有嘗試煮唔同款 但有時都會技窮覺得選擇少咗

呢排啱啱開始轉左plant based diet搵到呢個channel 覺得好好 「avantgardevegan」

有複雜有簡單菜式 可以參考下

所以結婚週年就去左食中菜

唔該曬絲打 睇落好吸引我老公係啲成日煮暗黑料理 乜鬼都擺入口嘅人 仲要自己一個喺其他國家做嘢幾個月先見到大家一次 等我下次見到佢整比佢食先

講到佢老公冇啖好食係天經地義咁

佢真係睇唔出人地串緊佢？

買唔買到肉都成問題
小熊貓:(認命）

佢啲回覆好唔忿氣咁
話口未完又整左盆蒜蓉包 痴左線呀佢
老爺奶奶表示你咪撚再整喇食唔晒呀

點解咁大個人做埋人阿媽同人對答都可以咁冇禮貌 .
條氣唔順唔係應該諗下自己到底做錯咩?
咁樣只係令人對你印象更加差. 好心改下啦

小熊貓：仆你個街 比咁多家用你走去買$1400嘅刀都唔買舊$30豬𦟌我食

btw佢整啲嘢食出嚟根本就唔係想整比個老公食 人地話佢整咁多個蝦公食得果一個 佢覆人「佢食蒜蓉包吧」九唔搭八之餘仲要講到係個老公唔識貨咁

記得佢話佢奶奶「爆seed」買冬菇海味
換嚟嘅就係日日要食蝦乾嘅屎包

佢咁精 我覺得佢睇得出
係懶大方當講笑回應啫
暗地裡透露出佢無刻薄老公
要分比老爺奶奶 夠晒孝順

記得佢之前開live同大家一齊整蛋糕
之後整到fail左有水線
又繼續賴個蒸焗爐
唔明點解未掌握好 都可以出黎教人

買咁多山珍海味俾佢都唔識點整啦
最多換嚟原條上海參

同埋我想講肉有幾難買日日放工去百佳都有大把你揀啦仲要佢唔洗做咁得閒

留名

分比老爺奶奶 好心整多幾底
一人分得一兩隻 不如唔好送比人

抵制SHISEIDO 用撐警暴既劉亦菲做代言人
決心罷買其下所有品牌！

真係越睇越痴線, 其實蝦乾先係痴線西
有冇問過老爺奶奶想唔想食啊....就算真係想, 你整得果一兩舊...好寒酸
如果老爺奶奶見到個仔連肉都冇得食一定心痛死
仲要係因為買唔到要慳住食
唔講以為佢住緊戰亂地區

佢仲喺be做嗰陣我以為佢已經30歲
原來都係90後

買過餸就知$30 豬𦟌真係好少
宜家豬肉價唔平

到*
同埋我冇聽過香港冇肉賣
係搶過廁紙姐
呀唔記得佢d肉係用紙巾整添，之前買唔到係幾正常

要慳住食 所以日日食飽

大肚唔方便出去都有hktvmall乜都有

由蝦乾出嘅片嚟睇，
我覺得佢係想營造個形象係「日系慳家賢妻」
好可惜佢連基本煮飯都煮唔好，
以為煮得少、唔煮肉就係健康飲食，
真係笑大人個口。

同埋，如果佢要做「賢妻」，
唔該唔好咁自私剩係顧自己嘅口味，
照顧好老公都係應該㗎囉

紙巾肉丸

係facebook見到即刻諗起蝦乾啲意粉碎

奉勸波仔你搞唔掂個食相真係唔好拍asmr
明知淨係focus睇你食嘢都唔顧下個樣
同埋啲呻吟聲真係唔掂 男人老狗食麵你咪啦
asmr片唔係對住鏡頭食嘢咁簡單㗎 做啲功課先啦好嗎

以為佢黃 但佢玩抖音玩到碌落樓梯
幾廿歲人咁on9

本身對佢唔太反感
但係呢條片真係好噁心好反胃
可能我個人特別憎啲食相差又發出啲核突噁心嘅聲音,..真係好難頂

仲抄襲拍攝手法
睇食嘢片睇到咁反感真係第一次

性騷擾個個係邊間鋪？
你貼去個邊主po
個邊啲人都唔知

其實從佢平時啲post睇得出
佢做咁多野都只係做俾人睇
唔係真心想照顧好頭家
家居擺設係，煮飯係，整麵包係
我肯定佢只係諗點樣影相影得靚
點樣可以令多啲人讚佢「賢妻」、「好老婆」
我覺得咁樣做人老婆好過份、好虛偽
屋企已經冇咩私人空間放自己野
搽白花油又公審、拎條毛巾又話偷
餐餐飯冇啲肉到肚
大佬，冇肉都整啲蛋白質豐富嘅菜式呀
仲要厚皮到賴肉貴
$1400蚊把刀又捨得

呢個有可能係佢翻叮咗先咁，其實以分享生活角度睇就冇乜所謂，但佢後面又set好哂嘢又調色咁就可以順便花少少時間擺好盤先影

Cls明思新片連買餸都俾人黃標咗

依家youtube搞乜鬼？
乜都黃標！！！

但食物asmr好多呢啲youtuber佈置都係咁

Btw推介 nado同beauty point
兩個都係韓國youtuber
前者係做大食asmr
後者係化妝品asmr
視覺同聽覺都得到享受

好似有個list咁 黃嘅youtuber郁啲就黃標
而家日日loop唔同人嘅片 有啲十分鐘廣告都由佢播
基本上明思 馬田 dora同肥波啲片我可以一字不漏背返哂出嚟

好撚柒啊屌

背景佈置 角度 食物
連兩個大杯 連兩個人拍攝
都完完全全一樣呀
唔好將抄襲講到見怪不怪咁啦好冇

家陣個畫面係倒模咁做
抹殺咗原創者嘅創意阿 點解好似覺得冇乜嘢

冷靜冷靜
只係單睇大家上面嘅截圖
我記得之前睇幾個韓國YouTuber布置係咁
所以先指出呢點
但最關鍵兩個人鏡頭
我又冇講到佢係唔係抄

見到肉貴要慳住食真係呆咗
唔知以為蝦乾生活喺第三世界國家

好多asmr既佈置都係差唔多，但唔係一樣一樣倒模咁連飲水角度都一樣先囉。

幾廿歲人仲玩抖音

比連登仔吹奏嘅女神喎

見佢嗰陣咁有風骨話唔玩微博 好鍾意佢
點知都係玩抖陰

奶奶係咪覺得小熊貓日日冇啖好食先爆seed

得三粒 仲要鼻屎咁細

條片唔係波仔同mar合拍咖咩 點解會講到波仔抄佢
利申 唔睇波仔或者asmr 好無聊

佢仲要話就係為咗提醒d人唔好咁做所以先拍片
玩抖陰嗰啲都係無腦

睇圖都覺得好弱智

肉貴
k記 D 同事見到自己managers揾幾萬蚊
但屋企窮到買唔起肉 有咩諗法

其實佢好似冇話貴
只係話難買到肉所以要慳住啲肉

其實香港咁大有咩理由買唔到肉
雞肉燒肉叉燒都係肉啦

佢又做乜鳩啊不如直頭遮左個樣佢啦

密集恐懼症

呀狗妹都幾得閒 一星期出六個vlog咁我都係youtuber啦

之前雪姨話佢條酒店片要過150k(?)先回到本
佢book咗3間 大約3000蚊
Liz 6條有5條過150k
新個條都預佢過 減走一條黃標
可以推算佢一個星期生活vlog都15000蚊
外加佢今個星期有2個ig廣告
就算佢唔出街都 3，4萬袋袋平安

人地個肚仔唔落得街買餸啊

點解由佢啱啱開始拍片到宜家都仲係拍緊試食辣雞麵

好想知道有日youtube撈唔掂果陣 班0技能嘅beggar可以做啲咩
阿花 kiko果啲可以返去做化妝師
雨僑有online store 暗星都話勉強可以去返唱歌

咁屎盤 蝦乾呢班淨係識用ig youtube堆砌虛構人生嘅人呢？

蝦乾做榨乾師

究竟提子乾多啲定朱古力粒多啲

我見到佢打抖音都
但佢呢條片又無個logo

youtube終有一日撈唔掂

劣食達人

之前話佢好黃個d去左邊

Btw我覺得藝人、KOL同普通人去量度所謂黃唔黃嘅準則一定有唔同...
普通人嘅制肘冇咁多，話罷用某個品牌、罷食某間餐廳好容易，
KOL可能叻啲就好似sunny、Balu佢地連中資廣告都唔賣，有啲可能就好似Auman咁錢照賺抗爭就做，始終佢地嘅團隊同要負責嘅人較少，
但明星講緊可能一個人養幾十個人，即使佢地明示/暗示自己立場後，佢地可以罷得幾多野？難道叫啲明星唔好再幫Nars、Mac呢啲牌子賣廣告？如果佢地可以做到當然可以大讚，但都冇可能要求所有黃嘅明星都同普通人一樣罷曬所有野....因為我覺得呢個係佢地嘅工作之一，無可避免

仲要話d殘體字人係自己人 想嘔

咪係
咪L比view啦
有乜柒咁好睇

之前睇小熊貓冇肉食都係笑下
但依家真係越黎越過份
覺得小熊貓真係好慘
求其揾啲瓜呀西芹呀西蘭花呀炒下肉碎雞柳肥牛之類都得掛 蒸下排骨都得掛
就算我冇regular煮開飯都唔會唔識啦
唔食肉但又冇正正經經跟vegan方法吸收營養
女人都覺得好慘 何況小熊貓一個日日要返工嘅大男人

戴口罩好似都會俾人黃標

唔好再睇啦口裡說不

玩抖音係工作之一？

咪係
咁都想幫佢兜

明明痴線西嗰陣已經好早幫佢推緊

唔明點解依家喺到唔講得
明明之前你哋都喺度先
仲話要追擊到佢收皮

黃標果條飛住黎睇佢係咪堅持唔講武漢肺炎
其他幾條係我開著youtube佢load左preview count我有睇

利申unsub左 但youtube都仲係咁推佢係首頁比我 我係屋企慣左開著youtube擺係到咩都唔睇就會咁

上面解釋左
同埋係鬼睇晒 得黃標一條飛住黎睇佢講黃標左邊條吹到條條睇晒

呢兩張又係好撚經典

買LC就捨得 買完又公審

唔係冇煮過肉呀 煮完加個hashtag串鳩你咋嘛

。。。
一塊牛排$176好貴咩
。。。。

佢自己唔鐘意食嘅嘢$30都嫌貴啦
佢知小熊貓係食肉獸都唔買肉
下下諗住自己鍾意食中菜
其實中菜都有唔少肉食㗎囉
就係因為係佢負責煮飯所以就唔使理自己老公鍾意食啲咩
只可以講小熊貓係好脾氣

因為發覺愈狙擊佢佢就愈開心
咁咪唔講佢唔留意佢 好似係
而且隔離都有post啦 又唔係唔俾講嘅 呢度討論區嚟㗎嘛
道理同肥蛙一樣姐 唔係個個都想睇佢哋啲嘢 咁隔離有post咪去隔離講囉

hi 係我呀 炒咗車unfollow咗啦

笑撚死
個hashtag 真係好撚小家

真係勁慘……食生日飯都要俾老婆公審
買LC煲買$1400刀就貴一貴都得，買舊肉俾老公食就下下都比說話人哋聽

176蚊
生日食塊176蚊都牙痛咁聲
仲要講得咁準確176
講百幾蚊, 180 都唔覺咁寒酸
陣寒酸味有得同老泥M 鬥
真係用幾多名牌, LC都遮唔住陣味

真心痴撚線大時大節食好少少都得掛
咁樣唔係叫慳家係叫肉酸囉
我係city super買舊和牛都5舊水啦 佢咁樣真心核突

痴線咁佢之前真係又出post連微博都share文宣呀嘛
佢之前無玩抖音唔通又要質疑人？
咩叫之前話佢好黃嗰啲去咗邊
你最叻啦一早知佢唔係黃

咩叫今天出了片，煮了給他吃...

佢好似有講武漢肺炎（？）

見到都覺得好礙眼

所以一早block咗佢

big 4 manager五萬起一個月喎
點會靠老婆煮嘢食呀？
咁夜放工應該一日三餐都出面食完先返啦

167蚊都要記住
痴線
好小家
咁唔怪得佢買唔到樓
一層樓幾百萬佢唔捨得

蝦乾真係好好笑
咁大個人 仲要就做人老母 都可以咁唔得體
多謝佢提供咁多歡樂俾我

乜佢個啲嚴格黎講係中菜咩？
全部白烚
叫佢自己google下咩叫中菜啦
佢話自己係張媽媽fans
睇下人地channel點煮飯先啦！

係囉 唔覺得關賺錢事

其實以佢收入黎講百幾蚊一塊扒貴咩
買咁多LC又得，平時d鞋袋都唔少架wor

咁都供唔起樓
蝦乾一定覺得唔抵
繼續幫人供樓先啱

我成日都比佢啲公審po療癒倒

成班八婆問佢有冇事 肯定係背後笑9佢弱智

emily szemei個鼻真係令人睇得好唔舒服
好篤眼篤鼻

眼距有兩隻眼咁闊
除咗瘦 唔明點解做到model

睇個款似淨係買左一塊咁大把
仲要share黎食

我都等緊呢一日
cynthia新片都有講 唔續租係因為收入驟減
相信蝦乾同好多濕鳩KOL都一樣
其實唔難估而家經濟咁差啲品牌仲點會幾千幾千咁科水俾你拍片出post賣廣告
頂多送products俾你相信唔會有錢袋落袋
人地仙仙識得賣衫考yoga牌喇
sona做少奶奶
mandy開studio教人寫書法賣cake topper之類
蝦乾呢?繼續周身刀無張利咁呃飲呃食 步mmm1122後塵 第日推埋個仔出黎R廣告

講真我都唔明
一有人講佢就發曬脾氣叫人走
之前當佢唔係YouTuber
話佢只係波仔女朋友唔講得
但明明大家成日都係討論各大YouTuber嘅另一半
算里 咁依家係YouTuber啦掛

其實有冇人覺得LC既碗碟根本唔靚........
好似10蚊個果d膠碗膠碟

between 回一回帶
沉晚喺到睇痴線西82 #784 廢J絲打狙擊蝦乾垃圾廚藝嘅post
我老公喺隔離問d中出muffin發生咩事同埋d意粉斷開晒做乜9笑到我

狗liz都係
日日淨係識vlog
請問佢有咩技能？
軟飯提供師？

唔係佢粉絲，但真係覺得明星利用唔同平台去經營自己係好正常不過嘅事... 冇話佢玩抖音係啱，但我覺得大家對明星嘅要求可以唔洗咁嚴厲...
有更多比佢更港豬、更置身事外嘅明星大把啦

一定啦同埋佢都唔鐘意食肉 可能好委屈咁食薯仔就算

意粉 乾
薯仔 乾
牛扒 乾
到底呢條女發生咩事？佢五行欠水？
點解佢每一道菜都可以乾過蝦乾？
用1400蚊切一塊176蚊嘅扒 再煮到佢變38蚊嘅茶餐廳常餐配菜 蝦乾真心史上第一人

屌 碌碌下ig見到 真係嚇撚死我

係嘅，但好失望
玩得多抖音真係變弱智
pkjenn又要玩又要驚

我俾男朋友睇 佢話以為個3粒朱古力 係鼻屎

之前見佢一句唔玩微博就唔玩，以為佢好黃好有心

我都吹奏過佢

個印堂會唔會有少少黑

我隻貓用嗰個LC碗睇落都無咁膠
人都唔捨得買LC用

如果係我 我會可憐佢 日日返屋企食屎。。。

個咀唇仲黑…

勁黑

仲要已經打咗環形燈

啱呀
想人讚佢賢良淑德
真係好老婆 會唔會明知個老公最憎提子包
仲專登去整 然後施捨幾粒鼻屎朱古力
留嗰一舊仔比老公

我睇佢ig完全感受唔到新婚家庭嘅幸福
只覺得佢小家、小器、自以為是，又無自知之明
做佢老公一啲面子都無
小熊貓同蝦毛真係好慘

liz點同
佢自己創業半年就賺咗成百萬
啱啱大學畢業嗰時又做過MT

年半**

咁馬拉人都用殘體嘅

五行缺水笑死我

你可以揀 不要推薦此頻道
佢就唔會彈出嚟

同埋的而且確佢係有表明立場同啲五毛開戰wor
洗唔洗又搵哂撐過佢嘅人出黎鞭屍？

咁佢依家youtuber收入肯定少過當初創業啦

賢妻既野你唔明架喇

唔知點解佢講親啲嘢都硬係要同人唱反調

佢啲views跌緊，好事嚟

Liz學歷都唔低 又創過業 再創業應該都會搵到食

啲肉鬆到。。。咁人哋真係冇話錯既
真係唔fit呀嘛 又icu上身講self love

三字頭仲唔做下運動keep下
屎忽好the

佢d vlog 真係無聊到
仲好意思話d viewer 鍾意睇

嘩真係嚇親 好似箭豬

佢幾歲？

小熊貓食三粒仔朱古力都比老婆串我係佢同事就買多啲嘢比佢食喇陰公

87年/88年無走雞

仲老過蝦乾

已經準備好左自己個仔會好似海葵咁受歡迎

Liz點會搵唔到食睇佢個樣咁醒目
搵搵埋埋咁多一定有投資啦
佢都有讀過書 都應該知youtube呢行唔可以撈過世
況且之前睇佢啲vlog喺韓國都唔會做好多高消費活動 唔似pkj個啲成日掛住買名牌 瘋狂去旅行咁
連yaki喺youtube收咗皮 都可以開鋪頭繼續搵食
Liz真係唔需要擔心

唔評論佢啲片內容 因為冇睇過
但其實daily vlog呢樣嘢有咩問題
全職youtuber拍Daily vlog好正常啫
外國大把youtuber都係咁啦
唔係出得少片嘅全職youtuber先有問題咩
利申：覺得黑警家屬呢樣值得追擊

同意狙擊
建議咁多痴線西唔好因為好奇內容就去click佢啲片嚟睇
唔睇就係最好方法

雖然我成日笑蝦乾，但係睇番呢個女仔啲相，好似係真係講緊bb一出世啲皮膚好紅

屌！唔買少啲肉點有budget買$140既刀黎切薄到透光既肉啊！

Shout Out to AliceDryDry!
Feed our Little Panda!

佢之前的確表明立場又close微博喎
又唔使玩下抖音就要即刻割蓆嘅
真係以為全世界都深黃咩

佢做過咩Mt?

笑死

有無人dm比蝦乾

好似一日食幾包煙咁

受歡迎？你唔係中意呢個漢娜同佢個仔呀？

多片又話得閒
冇片又話冇資格做kol

hannah wong d嘢抄人抄到癡線，好無恥

佢盤生意做唔到好耐啦
邊似YouTube 長做長有

收皮啦港豬
好唔知醜

對比起十零蚊一舊椰菜夠佢慳住食可以頂到幾餐
176蚊一餐嘅牛扒梗係唔值得

佢話自己識影相架

其實176蚊塊扒真係好撚平佢咁都攞得出嚟講
我係出邊求其買塊好食嘅都要300幾蚊

點解咁既樣

btw海葵係可愛嘅

我諗絲打只係話佢啲片冇咩新意
就咁睇標題都係集中係屋企煮嘢食嘢

但重點都係唔好睇佢啲片

YouTube長做長有？

咁我見佢都有follow人 應該真係朋友

Agger 反而覺得應該比佢知唔應該玩

見呀媽買靚少少都200幾蚊一塊

根本Living plaza嗰啲碗碟都係差唔多

覺得佢個頭同鼻好大
眼又開
化咗妝都唔覺靚

佢個樣真係好面目猙獰
有時想睇下啲bag review
但一聽佢把聲真係頂唔順熄左
未試過完整睇到一條片

唔好話佢呢個年紀仲要搵咁多
我諗正常有收入既人都唔咁講野
你真係唔捨得咪唔好買囉 又要買又要怨

佢真係好撚自大
好想組隊鬧醒佢

好勁臭狐

Sorry 呢個臭西一日mk永世都係mk
佢而家拍youtube 就係想你呢啲人討論佢搏上位
我就唔會俾呢啲人得逞

佢對眼勁闊
算啦港豬一隻唔睇佢

真心定假膠

已被療癒

把聲好撚閪嘈

明絲打咩意思
但次次有人講佢就一堆屌走po佢個個人
我覺得始終依度係討論區
咁咩都有人講 咩都唔鍾意同唔鍾意嘅
其實唔鍾意唔想講咪飛咗佢算囉
想討論嘅自然就會討論架啦
我覺得唔需要太大反應姐

Agger唔鍾意睇咪自己飛
唔係咩都要岩大家傾先擺得上黎

諗起某人

如果冇街市 咁百佳惠康都有

根本嗰班人就以為自己喺大撚曬
自己唔鐘意就唔俾人講
鐘意就同一樣嘢講十頁都冇問題

一陣話你mk妹 00後嫁啦 叫你返乜famjj

點解呢排好似咁多人玩抖音

佢除咗cyn同肥on之外好似無朋友

其實唔明點解係都要屈00後乜乜乜

咁臭格 邊個想真心同佢做朋友
話自己美學偏高 好唔好意思講
用LC堆砌自己嘅美學? 定係LC美學呀?

我都想知 但而家00年有啲都20 02就夠18

最乞人憎係冇料扮四條 煮嘢又唔勁份量又少 真人應該幾小家
講到自己幾賢妻良母 識整嘢食照顧老爺奶奶 分分鐘老爺奶奶食完佢嗰啲乾糧之後自己要煲返碗粥食

我很擔心你的身體狀況

唔係餐餐影相？收皮啦咩都影一餐識少少扮代表既佢有肉點會唔影呀
冇肉就冇肉啦

起碼係淺黃嘅咁
利申好撚柒煩

岩岩仙仙出左條寫明唔洗用腦既煮食片 都吸引過蝦乾啲aliceinkitchen好多

無腦台妹
之前痴勁多kol都紅唔起 買名牌抽獎迫人follow

痴線西真痴線 受我一拜

起碼係淺黃嘅咁
利申好撚柒煩[/quote]

真係cls 討論自由都冇咖啦依家

可能嗰班人都30歲up
所以講返同歲數人（蝦乾）就興高采烈
講下雲西就又00後又mk妹又唔比人講

好似小丸子同學藤木....個嘴成日發紫

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日練體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

啲LC碟似party 用啲即棄膠碟

中咗毒咁

真係懷疑佢身體唔係咁好

做乜9 笑人老你幾年好威？ 嗰班友冇咩人識 你想講開過第二個post傾有咩問題

問下佢啲肉點買

如果雲西真係冇乜人識 冇人想講就唔會成日有唔同絲打po佢上嚟啦

可能有肉唔療癒
牛牛那麼可愛

唔知應唔應該喺到講
但係呢個黃色插畫家llh周不時都會喺youtube拍片
大家記得CLS

有啲黃膽喎，肝膽胰有冇事

佢個caption啲文法語氣都有問題 書面語又唔係口語又唔係 想扮台妹腔咁
啲hashtag先係佢真面目

美在哪？隻碟？

Sona
但兩條友日日喺度整麵包好悶好煩

vote them out其實好中性
起碼我從來無見過一個黃嘅會講：但大是大非面前 錯就是錯

笑咗 你堅持要講冇人唔俾你講 絲打話唔想睇到雲西都係因為佢個attention seeker成日做埋啲小動作想紅 但呢個post主要討論緊既都係有返咁上下人識 唔會因為連登有人討論佢就又要扮嘢del story又出post暗示 又扮唔care 但其實好享受俾人講既人 (姐係雲西嗰啲) 明唔明？
上個post講雞翼就話去飲食台 做gym又係 今個post講蝦乾老公冇肉食都講咗幾版 可能陣間就會俾人叫去健康台架喇 係咁架啦 但你無端端好威好串咁話人30up係想點
你唔會老架？ 咁講雞丁係咪又係05後先開得post？

唔係唔講得00後 係冇人想個attention seeker得逞

利申00後 對雲西波仔冇興趣
留名睇下你30up嗰陣雲西上到位未先

Liz hku grad

睇痴線西前唔識雲西
亦無興趣睇佢啲嘢

利申 都係00後

哪來的自信

咁連登咁大實有人識既 你想熱烈地討論可以去公海開個追擊post 唔明點解咁抗拒去第二度傾 一定要post上黎又冇人阻到你既 但唔好咁低裝話人老 小學雞鬧交咩

之前好多post講乜鳩雲西Cherie 都興高采烈啦
我唔知呢班mk咩年紀，照你邏輯討論佢地既個班人都係mk，咁話佢地係mk妹00後有咩問題
其實每次有人講佢都有好多絲打話佢無討論價值
而家佢拍youtube 咪正正有理由話可以討論佢囉
雲西既目的又達到啦 真係多謝你地
利伸返22歲 好鍾意笑鳩蝦乾珍姐呢啲KOL

長腿協會會長

原來佢得64.5kg我以為佢再重啲

男方屋企住邊？八卦

Tang真係好正仲會提人地用抵啲個code

其實任佢up

佢d story叫人唔好玩抖音

明明唔想大家再討論係因為大家都唔想佢紅 所以先廢是再講佢比佢得逞
但你地咁想講咪講飽佢囉
唔好到時人地紅左 又上黎
「屌點解佢咁多views架」

其實都好明顯講緊個班顯世派
上屆區議會大部分都係佢地

識影相？小海葵係咪陰陽臉㗎？

蝦乾識唔識分真心定假膠 你成個baby condom師奶咁

本身想打啲emoji扮得似啲 但懶得打

搞笑
乜撚嘢邏輯黎

下個po黃YouTuber可以加番ekee啊 佢有支持黃色經濟圈 而且係live同片都有講過場運動 平時亦會forward下文宣大家可以去follow佢新ig同訂閱佢channel EVITAvsEVITA 啊

同埋一直都冇加返孽瘤囡lui Samantha lui
雖然我都唔鐘意佢 但佢不嬲都係黃到金同埋都有一直keep住po文宣架

蝦乾可以入軍營做廚房

pkjenn扮乜鳩，歐美要self isolation，但你住香港㗎喎咪又係日日出街吃喝玩樂gel甲整頭髮

轉個頭已經去咗做gym，d動作仲要錯到仆街 又話自己gym開

係到其實呢條片係佢第一次玩抖音
我諗當初冇人會估到

山珍海味就話要慳住食姐，肉都要真係第一次聽
仲要講出黎勁寒酸 好心啦買少把刀、買少幾個lc煲，呢度啲錢都夠你食幾個月肉
日日整埋啲乾爭爭麵包，啲材料費咪係要錢唔見你去慳

其實唔識煮飯唔緊要 而家都市人間唔中都買外賣食
最怕就係佢呢啲冇料扮四條 唔好食又爭住煮

想介紹個黃youtuber
近排開始睇
佢每條片都有介紹黃店
同埋有條片講到收入低咗(唔記得邊條)
各位痴線西可以入去cls支持下
睇佢ig 手足嚟 比狗拉過
女朋友都幾多文宣
支持

下次題目早期懷孕注意事項
有預感佢又會坐喺到齋up好撚悶
同埋佢要持住大肚呢個topic拍幾多條片？

某呢個bagger成日post自己d搵食code出黎
跟住再話件產品好用, 介紹人去買
根本只想人地用佢d搵食code唔係真心覺得好用

以前返中環 收工好鐘意啪碗南記先返屋企不過而家變左藍記就不了

連過氣mk妹mmm煮野都正過知性蝦乾
起碼豐富d 有肉食

嘩, 真係好過蝦乾好多

睇落真係好好食利申好憎mmm

呢個睇落會想食

雙重標準真係頂唔順

呢個樣還佢40中我都信急速衰老

話語音錯字sor

咦 屎忽痕down左抖陰黎睇
然後
我看見她

諗起佢把聲

如果佢出多啲樣就perfect la

佢好撚正

真係唔明佢諗咩，好似喺佢眼中食下肉好似毒藥咁。佢已經係一個家庭主婦唔洗返工，仲有鐘點姐姐幫手，其實好應該煮多啲唔同菜式同有營養嘅食物比個老公同個仔食啦。叫佢買肉又話176蚊叫貴，咁大塊牛排176蚊有幾貴呀，另一半生日自己煮都煮得好啲唔好嫌啲嘢貴啦

平時煮啲嘢又乾又唔開胃，又學啲日本人一次過煮好多雪住佢食好多餐。講真，我呀媽返工好忙，放工煮埋飯佢都唔會煮到好似蝦乾咁。日日都有菜有肉營養均衡，亦都唔會好似蝦乾咁煮定好多嘢放入雪櫃，因為大家都知嘢食係新鮮先好食嘅。

望到佢嗰堆LC 嘢真係唔識欣賞，要買都係買少少夠啦，買咁多做裝備撚做乜呀，就算個碟靚都好都唔會令啲嘢食好食咗架喎，啲嘢食都唔會多咗架喎，唔通你會食埋個碟佢咩

MCM

第一次見就俾人睇個西

對拖鞋阿

紙巾肉丸屎包美學

無fo佢，但點解呢條女講野咁on9。。。

但係明軒真係好癲，尢佢細細個比人屌到仆街，到而家咁自信咁多人鍾意。之前唔知睇成d 片定報道好似佢屋企人因為帶佢上節目，比人罵得好癲頂唔順自殺咗定係點（唔係太肯定）

佢有講過佢媽走係有其他原因 但佢係其中一個因素

好似係鍾明軒因為唱完煎熬出名，佢爸爸媽媽討論比唔比鍾明軒喺娛樂圈發展，媽媽其實願意比鍾明軒去娛樂圈發展，但爸爸就唔肯，覺得好瘀。咁佢地就鬧交冷戰，加上鍾明軒佢媽媽有情緒病，之前因為工作壓力太大已經好唔開心，然後有一日佢媽媽就自殺了。

佢以前唱煎熬唱得太難聽 所以上好多節目但係都俾人網絡欺凌得好嚴重 佢阿媽本身可能精神狀態都唔係幾好 見個仔俾人鬧到咁就頂唔順跳海自殺 鍾明軒舊啲嗰啲片會有啲好仆街嘅網民改咗煎熬句歌詞留言: 心一跳 媽媽變魚飼料

果日民主派太勝之後出

佢不嬲講嘢1999辭不達意
應該想講黑白是良知呢樣嘢
佢係好乞人憎好煩
但唔係藍
淺黃偏港豬

00後 我都唔識
但我覺得有人講無問題
無人應自然 topic end
有人應啫係有討論價值有人有興知講
唔啱睇咪飛
Alice唔食肉都講咗幾個post

⋯⋯⋯⋯⋯

又嚟佢哋下下都唔幫啲品牌出廣告係咪靠你養
同路人唔係咁對同路人啊嘛

佢哋有正職㗎 你話好似美妝youtuber咁單純靠廣告費搵食我絕對可以理解啊 但幫mac賣廣告對佢哋收入黎講唔係必需啦吓話

其實條雲閪都21 仲要年頭生日
不過係佢性格on9似啲十幾歲mk妹

btw追追下po見到d bb相
突然醒起早幾年有個mk angel chan又係生左仔
個b都幾得意

叫佢發夢啦 自大狂

喺ig發現呢個reviewer 專分享罷賣同狙擊資訊 化妝品避開晒藍、紅品牌 大家可以參考吓
大家快啲follow佢 叫果醬絲快啲更新 純粹覺得咁黃嘅竟然冇乜人睇好唔抵 好想買佢介紹嗰個kiss me藍色睫毛打底（警嫂ettusais不了）
同埋想同大家講罷買真係唔難 我地仲有大把選擇啊 加油

你又知人地係第一次見定見過好多次？
咁都有得講得唔得體。。。

係咪做左fd子

Errrr...想問句如果今日Mac叫你係ig出個post會比返幾萬數酬勞，你做唔做？ 如果成日都係到計住計住呢個人係深黃定淺黃、有冇罷曬所有中資/藍嘅野，咁班youtuber同KOL都好撚辛苦

我諗普通人做到完全罷買中資奶共brand罷搭黨鐵都好難 點解要對kol youtuber個標準特別高

佢新片都有講啲haters應該繼續存在，好勁點做到講埋自己屋企人都可以忍到

佢條片我真係要成日loop提自己

唔做。 我嘅意思係希望大家自律 唔係一句好撚辛苦就唔撚做 事實上呢班beggar一直以黎都r到唔少著數 同埋佢哋咁賣廣告法 確實會令同路人覺得原來買奶共牌子係冇問題 youtuber嗰啲我真係好理解 但呢啲平日有工返 分享化妝品只係興趣嘅ig reviewer咁賣廣告真係冇必要囉 大家唔同位置就有唔同責任
我認為呢個話題上唔係一方屌人yellownazi 另一方就屌人唔夠黃就解決到 入面仲有好多討論空間 只係我覺得佢哋要喺呢方面注意吓姐

啫係叫你內心強大啲
蛙姐走得太前
利申曲

有睇 出嘅pipi心型公仔幾得意 有出黃色sticker

咁呢兩個meaning又唔同喎 內心強大啲只係一句冇解釋點解要內心強大啲 鍾明軒係有elaborate點解人類係要有批評有壓力 佢哋兩個係唔同層次

咪又係冇經驗
Mt做左一個月就quit
盆景做做下又賣晒成盤生意
佢除左做freelancer同自己搞生意仲有咩可以做cv可以點寫 遲早都一定係行雪姨條路 呃呃氹氹咁賺錢

我都睇左新片 佢真係好有勇氣 佢得二字頭諗野好成熟 應該經歷左好多

Daily vlog冇問題啊
但一星期七日有六日出片 六條片都係vlog 韓國疫症瀕臨失控邊緣 佢淨係可以係屋企 然後日日就vlog自己起身 撚狗 煮野比佢軟飯老公食 幫佢軟飯老公執野 照顧晒軟飯老公日常起居 重重複複既片好意思一星期出六條佢根本就係冇片出又要靠youtube分紅搵食 格硬日日都vlog hea鳩觀眾咁都真係冇問題咩

將一條片既formula重重複複剪六次出黎當新片然後仲想人讚佢勤力呀？

其實呢d上網一search 就有好多資訊
真係唔洗由佢黎話我地知
大住個肚就抖下，諗到d好既題材先拍啦
齋up真係都幾悶下

我男朋友睇到
話好似小朋友玩煮飯仔啲碗碟咁

撳錯左負皮

不過佢係$176
唔係$167

明明買罐午餐肉都係十一,二蚊
咁都唔俾肉個老公食
小熊貓係公司真係日日都俾人笑
仲要改埋d on9名小熊貓

dm師

岩呀
幫美心 富臨賣廣告的話又接唔接受到？

抗爭前傾好比曬錢就冇得計
Mac呢啲根本就係一套送比佢
又唔逼佢出介紹嘅pr gift啦
呢啲咪又係臨出新款pm問beggar收唔收嘅廣告

喂！小熊貓 你個小小熊貓幾時出世

諗得太美好
Ig d beggar點會有錢袋
一套送俾佢地再叫佢地影下相咪算

要收嘅點解唔帶頭盔呀
收完又話好靚好正要買 其他隻字不提

就算係水魚有時出post投訴老公 都冇蝦乾個種咁乞人憎既感覺

好多人寫由mac提供試用 咁啫係有無收錢？

佢同小明真係好落力做文宣仲要俾人鬧
仙仙做文宣都俾人恐嚇過

因為水魚果啲投訴係好正常嘅野，蝦乾係句句疾撚住曬，又有自大嘅感覺，仲要有啲唔知足（例如男朋友帶去食牛扒都要公審）

其實每次睇明軒d片都好驚佢有一日會頂唔自殺
希望佢d大學同學唔好再咁無知

咁佢依家個妹妹 係佢啊爸同第2個女人生？

佢地吹到好正咁 真係會令到好多妹豬想買 但我睇個collection根本又係炒冷飯 吹得誇張咗

唔知如果蝦乾有ac會點

但佢又好好命又有錢 又嫁到好人家

得萬8唔係真MT啦

有錢就好心佢唔好介意嗰少少錢 話場運動阻住佢做生意 賺幾多都冇用 btw琴日俾男朋友睇 話呢個阿嬸同個鬼佬老公係藍屍 男朋友話咩鬼佬咁睇唔開啊

有唒一set個d一定係free送，但潛台詞係要出post或者story，唔出之後可能會被backlist
但呢d時間，好心就有d骨氣啦～

佢個兩條法令紋咩事

有落名有機會有錢收，可以睇長短分啦。
出唒片既多數都有咖啦，出post就未必既。

個額寬，鼻頭大又有肉，有錢面相黎
但真係好樣衰

見到佢呢種專家教人既心態就頂唔順 大佬 大把專業既 點解要睇你呢啲業餘

記得幾年前係唔憎佢的 覺得佢同仙都係行日系路線 啲風格又係粉粉嫩嫩我自己幾鍾意 但直至佢出書 就心諗做乜鳩啊阿豬阿狗都出書 我要學影相睇專業人士都唔會睇打卡港女學喇

係咪莎莎MT嗰類？
乜公司都話請MT
遵理、新假期都有MT MK就有份

咁我寧願冇錢

笑出聲

以前有絲介紹佢個channel 一打開真係頂唔順 之後睇到佢間鋪頭賣makeup revolution呢啲cheap嘢賣到勁貴已經冇乜好感

佢老公話示威者係曱甴
⼃⼁⼁

Makeup revolution成日抄其他brand

多名beggar俾咗負評我 因為俾我講中咗

佢幾高先? 我諗佢應該160-165左右?

嘉丹有咩推介？

係 佢好似同後母關係都唔錯 仲好錫個妹

好似係168

我知佢老公有話人係曱甴 但唔知佢都有話人阻住佢做生意快d執柒咗佢啦

藍絲黎

蝦乾真係以為用LC碟就等於美學
唔係想吹奏任何人，但係sa c整啲野食真係正好多
我諗佢啲碟都冇LC咁貴 但係睇落去warm好多
擺盤又靚 食物又吸引 有菜有肉

仲整左連豬添

點解可以咁整撚7嘅款.... 俾隔離gel甲台啲絲見到應該噴血

其實就算用啲幾十蚊嘅碗碟 識煮餸嘅人就會煮得靚 唔洗好似蝦乾咁整色整水 諗起佢煮啲野食都覺得Dry

好正.睇到都想食色水靚又吸引.
唔係只係用LC就代表好架"知性人妻"

好正

唔知有冇人有睇韓國拍vlog既ondo
本身想睇下佢product抄左乜野 然後見到

sorry for殘體 想講大陸人真係好癡線
究竟佢哋一路以嚟學既歷史係咪秦始皇唔止統一終國
仲統一埋成個地球？！
我地真係要好好支持黃色kol cls cls

有人鐘意睇你又真係吹佢唔脹
想俾錢佢就睇俾views佢
唔想就skip

好老土

呢類只影相嘅ig beggar梗係無錢收
唔好講到係黃就一定唔批評得啦
如果收錢幫美心甚至迪迪尼賣木蘭廣告
咁又得唔得呀？
係咪又要話‘唔好對同路人咁harsh‘？

佢地係要搵錢 岩 人人都要搵錢
但做得kol佢地就明知自己會影響到唔少人啦
唔通屌啲follower跟佢哋推介買就係仆街
佢地幫手賣廣告就賺錢無罪呀？

佢成日keep住入黎負皮

太多野啦個畫面，個波波墊收返埋啦

我有睇，仲有買佢好多野，真心唔覺佢係抄野
有一兩樣係有爭議既，但覺得係泡菜人見人紅就上鋼上線

利申 都係00後
冇睇Boris一家 都係睇完痴線西先知雲西呢個人
之前人肉鬧鐘都唔知咩嚟
係睇完痴線西先知原來Boris有個咁嘅女朋友
好mk又鍾意做attention seeker
根本上唔討論佢就冇咩人識佢
依家係咁討論佢 就多咗好多人識佢
見咁多人講佢 佢咪開心囉
唔好再講佢啦
又俾咗views佢又多咗人知呢啲冇文化嘅人

呢個data應該係微胖~肉地
但佢睇落都幾大件下

因為佢真係好廢而人生又唔充實，咪要日日鳩拍俾大家睇，順便收分紅咯，唔出片就無錢咖啦
呢樣就係世界女勁既位，做一d灰色地帶既野，放係道德位到俾你屌9唔到佢，（唔鐘意唔好睇，佢都係介紹佢個人野啫，佢都有表態啊，唔係要高調先黃既etc。。。）去掩飾佢做緊根本有問題既野

傻啦，影相收錢既都有，有人寫埋feed咖

你整啲餸豐富吸引嘅你用白色碟都一樣正
btw睇完好肚餓
但睇蝦乾啲食物完全唔吸引我

連豬

早期懷孕注意事項
中期注意事項
臨盆注意注項
超臨盆....

產檢vlog
懷孕飲食篇 x n條
Bb新房準備+ rm tour各2條

準備瘋狂攞自己個仔打飛機

shitt 曾經我覺得佢好女神

171架佢有
佢以前拍xx facts about me講過

已被療癒！NEWBORN 蝦仔拍攝花絮

其實所有kol/influencer都suppose中意比人討論 不論係正面定負面架喎
間唔中都有人講 睇痴線西先識蝦乾/cyn/丁丁/sue
就算佢地本身多人識 pr搵佢地出job都會計埋討論熱度
點解大家咁憎蝦乾同spoon佢地都仲未收皮冇job接咪就係因為大家keep住狙擊 令佢地keep住比人討論 增加曝光 多人識 不停loop
甚至係pkj 有埋自己post比人狙左幾年 佢咪一樣撈到風生水起租靚樓開公司
但又唔會有人話唔好再講佢地唔好比views佢地架喎
大家都成日講spoon pkj都係attention seeker
但又keep attention 係佢地到
點解人物一變左做雲西就咁大反應
痴線西甚至連登不嬲都係中意講咩就講咩架啦
唔中意咪飛晒去 碌到有興趣既先加入話題

再死r爛r人地d bb野sponsor

你諗下佢結婚d prewedding 加wedding相真係po左足足一年定年幾 結完大半年都仲瘋狂打飛機你就想像倒佢會點利用佢個仔

不如整個checklist
睇下bingo左幾多樣

三個月內修身

小小熊貓會説話了！先叫媽媽還是爸爸呢？好療癒！！！

好記得佢嗰#aliceloveslc hashtag
因為LC搞到佢喺唯一一次live俾痴線西瘋狂恥笑後就收左皮
做到咁真係好肉酸

小小熊貓三餐大公開

孕婦的一天
小小熊貓的一天

真係好撚柒 煮乜野都要落個hashtag驚死人唔知佢用LC咁 學好d煮野食先啦蝦乾
根本就好似d大陸西性格鐘意買名牌裝身但又洗唔走浸蝗徐

做唔到fd子的 同佢做fd子我會同佢鬥講嘢有骨

咩叫母憑子貴？
阿歷山大老母咩！

咖哩也是乾乾的

啲大陸人真係痴撚線
係咪有撚病 其實唔係真係個個外國人都咁清楚主權爭議
對於韓國人嚟講香港就香港 台灣就台灣 大陸就大陸
人地都道左歉 係都要逼住全世界去接受你嗰套
唔啱睇 你覺得篤眼篤鼻咪唔好睇囉
人地又唔係發展你地嘅市場 係youtuber嚟架
根本你地就唔係佢嘅target audience
係都要翻牆睇youtube

覺得佢個樣越嚟越唔順眼

仲有

跟我一起 動手製北歐風蝦毛衣服！
蝦毛奶粉/三餐準備小知識 plus LC產品！
教你整 懷孕期間的營養餐！
蝦毛療癒bb車開箱

記得前一兩年佢有排拍d片都正正常常幾認真又會做運動冇咁黑人憎
宜家係咪玩得抖音多個人好似有問題咁 成日做埋d理解唔倒既行為

咁都開咗個po可以講佢又唔會俾人屌嘅咪po返過去囉 留喺度搏屌咩唔通你po去cctai又話連登不嬲鐘意講咩就講咩架啦
利申 有份屌雲西

個 feel 好似平時行boutique啲sales

勁憎亞歷山大老母

成隻吹氣公仔咁係咪p得太勁

如果小小熊貓叫爸爸先一定俾佢公審足成世好慘

第一張相個櫻花煲係living plaza買廿五蚊個

詞窮到只有「治癒」同「知性美」

好似鬼修女

Llh算唔算靚仔仲好黃

個留言好搞笑佢同佢家姐上兩星期仲去日本

e家釣到金龜又識到班水魚，咪唔使靠youtube囉
人地靠佢班有錢fd養佢㗎啦，成班港豬圍埋一齊

似啲西口西面嘅ba

有狐妖feel

Hiddie出片啦cls cls
又黃又認真拍片既beauty kol賣少見少 就算啲pr送幾多野俾呢啲有心拍片既人都唔會覺得反感 好心啲pr唔好再盲送野俾啲淨係影個story tag返你就算既kol

相由心生

仲要冇自我隔離

人地都已經道歉而唔係反駁你 仲死都要問人地點諗

佢自己係咪有like

冇mcm果種靚仔
但係黃到金

笑咗

究竟欣賞佢嘅人係咩心態

為做鋪路

成班咁鍾意宣揚外國文化嗰陣可唔可以諗下呢個賊婆做過啲咩

問人哋擰唔擰到佢個效果真係
佢講得啱呀，好難咁柒囉

哇係美顏定點，點解minnie瘦左咁多咁

好想睇

佢真係好假乜都話好用有效

好憎too

好似曲家瑞......

外國人咁做都係會比人屌

跳舞定刻意賣弄 著d唔著d引人遐想 想搵老細咪講囉 扮咩宣揚外國文化 你係外國bully應該都會比班左膠屌死

Agger
Lizzo扭屎忽都好多人屌

同埋我想講人地twerk係屎忽係好靚既蜜桃臀
佢瘦肉都唔多仲要夾硬fing 跳到好核突 樣又衰

*瘦到

喺香港你都仲有得話外國都係咁做
外國表示我可以賴落邊個度？

佢個鼻做乜越黎越大

孕婦徵狀黎

駝男仔個鼻會變大？

陀仔女都有機會變大

覺得小熊貓嘅生活好赤裸
屋企有幾多位放自己野
平時食咩
咩都比老婆公開晒咁
可能佢自己心甘情願啦

我覺得係人地自由喎 人地中意係到講多d人一齊討論咪係到講 唔洗下下咁惡鬧人姐 個post你架咩？
同埋唔覺矛盾架咩？一面叫人唔好係到討論 會比佢賺左views 要講返去隔離fam j post講 即係係fam j post講就唔會比到views佢賺 係痴線西post講就會

認真我一直都當痴線西係個八婆post 有咩八掛野都會擺上黎講 早排試過係咁討論ig好多followers既ac 又Natalie 又poly勵志唱歌個女仔（唔記得佢叫咩名）我諗好多人都係一個都唔識 但推左幾個post都仲講緊 唔岩傾最多咪唔追 我都係等冇人繼續講果時先入返黎睇其他野 唔明下下咁惡死鬧人又00後又乜又物咁做咩

就係覺得佢好hardsell
乜柒都話好有效 好值得
由細用到大 細個就好鍾意呢個
當然佢可以話好用先推介俾人
次次都係咁講 但之後又唔會再提起
然後下次有新products又話好好用
無限loop

又黎八九十年代思想？

講真係唔好再比attention佢既人我淨係同意alison tsang 佢講既野冇一句make sense 志在spin走運動方向目標 抹黑手足 同埋同班支那人刷存在感 呢種人就真係笑都唔想笑 其他八掛野我覺得講下笑下無妨 蝦乾唔食肉由初代痴線西講到而家都仲講緊 唔通又話好煩唔好再講咩個post係大家架嘛

係 所以永遠佢sell親嘅我都一定唔會買

條友係都要衝出黎7 扮專家
收皮啦蝦乾

曲老師50幾歲黎講正好多wo!!!!!

想講嘅就推足幾頁,唔想講嘅就屌走佢
惡撚到
但唔好唔記得之前喺痴線西講雲西都推足幾個post
而家就話唔好幫佢出名，返famj乜乜柒
咁其實代入返所有KOL都得啫
你咁憎佢點解仲要放上嚟引大家注意
成班雙重標準

真係好慘..日日返工都覺得d同事偷笑緊自己

但佢一着長褲pat pat睇落去好平唔知係咪因為佢人瘦關係
最好笑係佢做傳銷sell豐胸 但佢連B都唔知有冇....

小熊貓呢幾日有肉食啦

哦 姐係有人sponsor肉比佢就食返肉 無sponsor果陣就話自己唔鍾意食肉又買唔到肉

kiko都話自己未有本事拍片教整麵包 一巴車落蝦母度

想知其實小熊貓啲同事朋友係咪成日私底下笑鳩佢

Kiko好叻嫁咩？

我意思係 兩個都係業餘 但kiko做得靚咁多都覺得自己無本身拍教學 咁蝦乾呢

至少d野食吸引好多同有比心機整先啦

啲咩aff link
煩撚到

Kiko每次post嘢食都feel到係真心分享 好謙虛
而蝦乾只係post嚟曬LC煲同串小熊貓

有個人好似黃安

係佢啦 佢自己都有po

認唔到Cammi喺邊

前排嗰幾個都好似一樣樣咁

Kiko整啲嘢食我見到都想食

食過一排呢個牌子嘅雞胸，我覺得麻麻

睇完cyn整粥段片想試下
但唔想用蝦乾個tag俾錢佢賺

切片雞就唔洗切其實諗唔到打咩可以打少句

老細：小熊貓 入黎開會啦
同事：小熊貓 今日中午去食燒肉好無啊

內心不停恥笑

以前百佳間中有，可以去睇下，再唔係你上佢官網搵有咩地方近你有得賣。

隻雞胸有陣好重嘅煙熏味，同埋跟佢指示叮雞胸，有時就叮唔熟（個心凍），有時熟但係就好鞋我就麻麻呢隻雞胸，但當時懶同埋要快速減磅所以食咗一排。

仲有mingsze都整得好靚

Thanks 絲打

邊個係cammi 整到認唔到

如果唔知嘅同事可能見到小熊貓lunch食好多肉 以為佢好大食 但其實係喺屋企無啖好食

算

可能係同一個醫生

咁樣睇突然間覺得黃ON個樣好自然

可能全世界都識小熊貓啦

最近咩事，個個都整麵包

算！

前面個排又整容又P相
人唔似人 鬼唔似鬼

曲老師都係法令紋勁
不過曲老師Keep得好好啦

不如佢係想Share就好似仙仙咁拎呢隻雞肉教人煮粥啦
唔係煮野食好叻架咩？
未生就咁懶第日賺咪唔到錢買肉比蝦毛食

點解我睇cyn 條片佢話非合作 但蝦乾又有code嘅？即係得蝦乾有廣告？呢個brand 之前sunny 都有推介過 話係馬田比佢試食

咁又唔一定要寫cv先搵到工嘅
你見佢會quit左份工創業都知佢唔係果啲會打文員工嘅人嚟啦

佢跳到好撚核突
搵唔到美感

召喚小熊貓同事

Btw啲秋葵好乾

免費雞

佢宜家係sogo擺左booth
平時百佳個d都有
我食開所以官網買
用其他人既code買過30件有7折
但重點係
佢成日缺貨但一箱箱送比d kol
仲要送比個唔食肉既
真心嬲

就咁擺落去

#aliceloves雞胸

識個大陸朋友 佢話由細到大學校都係教台灣係中國嘅不過我都感化緊佢 佢支持手足的

做咩事be前員工同現任員工都瘋狂整包
係咪改咗名做bakery exchange

公審雪嬸個tg開

明明佢本身就瘦到皮包骨

想問下之前有絲打提過豆媽(?)呢個人 ig係咩

整哩個ig嘅痴線西好有心

屌 平時扮撚到好黃嘅老雞
越嚟越頂佢唔順

依家冇更新了

唔贊成將個門檻推到咁高
你點分邊啲係有正職有其他收入？點知邊個唔係靠d廣告賺錢？呢個時勢係同路人就算啦，佢哋會share文宣會捐錢已經好好，仲要斷人米路呢樣唔接得嗰樣唔接得，我覺得佢哋有啲慘

睇番講pkj嘴唇個post 先知大家睇得咁仔細 見到佢豐唇

我覺得佢整嘢食真係好有心
連豬嗰個真係服咗

想食

岩岩八卦睇kitling ig 佢呃呃埋埋都幾多 都有一兩件貴少少既野

呃咩？

More

amoebababy

Thanks

有興趣可以睇下

外國人都會屌果啲美其名self love 但實際係 seek for attention 嘅賣肉post
講完，yanki做cheap曬自己，仲要成班傻閪自以為係外國文化

Twerking 都睇場合啦，真係跳舞果種就好睇，對住個camera自high似雞囉

見上面講過賊婆丁做傳銷
八卦去佢ig𥄫下
點知賣豐胸丸
仲話陀緊仔都啱食
佢係忽上腦定我無知？
仲要d人幾千幾千payme佢

屌咪撚呃靚妹買d來歷不明既成藥喇

發現講親蝦乾都會有一個負皮 hi蝦乾

佢係咪覺得自己好靚
其實就算唔睇佢人品 佢都係好撚樣衰

點解條腰可以咁瘦

個pat大過我個頭

屌 呢啲真係要狙擊啦

唔知點解呢一兩年多左好多人賣呢類所謂代理產品 其實同傳銷有咩分別 見到都唔會想買

係傳銷
咁叫傳銷唔好聽
講代理聽落順耳

唉咪撚玩，呃啲小妹妹食豐胸藥，嘥錢又賠上健康，我試過食日本某個brand，幾日後個胸突然漲得好快，好似嚟m果種漲痛感，但停左就細返，然後我 52 日之後先嚟到m

仲有談善言

佢都唔係be

我都想講，之前睇過文章話啲人癲到會咁做

條友賣黑心野真係賺到笑
又偷野又呃妹妹仔
壞事做盡

糟糕！沒有位置放食物了

#少吃多餐好了
#媽媽很偉大
#軍訓餐

無出限期限制小熊貓糧食份量 小熊貓 你有得食好食啦

係咪又好多人賣嗰隻 粉紅色 b字頭

未有蝦毛嗰陣都係食雞碎咁多野㗎啦
邊關冇位放食物事

同乳房有關嘅野唔好亂搞

唔洗㩒入去
條友十月仲食緊m記

笑咗Hiddie binc
個啲咩垃圾spoon icu 好心學下嘢啦 求其喺ig打句thanks 就袋袋平安 公平咩

佢老母咩事？
覺得佢個仔好靚仔

好記得有一次唔知邊個仔整親流晒血，佢第一時間唔係幫個仔止血，係拎部電話出嚟影相擺上fb

補圖

舊登有開過post

亞歷山大老母累死左自己隻狗

養咗兩次狗 兩次都係意外死咗

雖然佢同騎師分手已經係好耐之前既事
但我覺得呢件事係佢改變既分水嶺
或者話佢顯現真面目
你地睇返佢以前d片 真係唔同左好多

真係咁既話 佢已經比小熊貓殺撚咗唔知幾多次

I don’t ride I copy

狗改不了吃屎 本性如此 好難改

拍埋哂啲on9食野片 仲要食m記

2015 個陣係咁既樣

以前好鍾意佢
而家不了
佢連個眼型都變埋

擺明鳩噏搵人笨柒

成日搵d仔賺錢 仲有無吸取教訓 害死第2隻狗

佢都已經成年冇乜岀片 咁搞自己brand認真做都唔係壞事 但大半年黎都係一隻死港豬又玩抖音搞到個人癲癲得得咁成日拍埋d on9片上ig

冇記錯係18年 未搞自己brand之有排好認真發掘小眾brand 講野又幾正常 又會自嘲下 未去到好感但冇咁黑人憎囉

以前最鐘意佢

鬥緊掛

呢啲咪同康寶萊一樣

今天失落感很重 是因為小小熊貓先叫爸爸
蝦媽媽懷胎十月 經歷很多孕期不適 沒想到爸爸還比我重要 重點！ 小熊貓聽到小小熊貓開口說話 也沒有一絲感動 更別說會流淚

#失落感重的一天
#媽媽的辛酸
#小熊貓現在只理bb不理我
#我的小情人被搶了

曲老師真係有知性美

其實一定係整，波係脂肪唔似蘿有得操。同埋佢條腰其實唔啱比例

Mm..我想講之前佢都有幫mac出過post
咁又得唔得呢
我係覺得kol/youtuber幫呢啲brand賣廣告冇問題
始終好難避免 除非乞食
但唔該唔好double standard啦
有啲賣廣告就話偽黃

屌！
見小薯茄撈得好又r人

屌你老母收皮啦
首首都唔識 又要錄 之後又要比條仔唱
見到小明首你是你本身的傳奇之後係到yeah
yeah完又話唔記得點唱 笑笑笑
咁撚無聊都錄一餐

喺屋企太得閒？
人地行山 佢地就整包

無追開alicehaha啲status
想問各位絲打佢有咩經典
因為見好多好多人狙佢
之前我有friend話佢係香港版嘅范瑋琪
想知

又喺度班熟

因為呢間同條仔間gym 同公司？

Donki好似有賣即食雞胸17 18一塊 有興趣去睇下

螞蟻論

睇唔到 唔知道

我知係好難避免 加上之前睇過佢段片講佢都係靠youtube同賣廣告搵食 所以我明白嘅

不過 mac我都係不了
同埋我覺得將罷買做得最極致係 賺藍店錢（例如幫佢賣廣告） 但消費者對佢嘅宣傳不為所動 不過實際上ummmm以我觀察好難做到啦

認真食得多會有乳癌

乳癌同雌激素 (estrogen)有關，長期 expose to estrogen 會嚴重增加乳癌風險

你個胸脹大都係因為你多咗 estrogen，所以一唔食個胸就會即刻縮水

如果真係想胸大啲嘅話，增肥就可以 認真冇人可以肥胸唔肥身，因為基本上你個胸就係一堆脂肪

佢仲話可以調經 食激素野只會亂經
其實啲妹妹仔未成年就食多啲營養野 成左年就唔好發夢 食豐胸藥work咁洗鬼去隆胸

其實所有supplement都係補充返你平時食唔夠既營養
之前識個朋友做gym有diet要跟唔可以亂食野 佢就狂隊supplement
正常人又洗乜咁 最多咪有左、年紀大先食一兩種補充下

我覺得可以 但呢度個個絲打standard都唔同 冇話dou唔double
咁講啦 大把公司係中資/藍 唔通我地啲打工仔會辭職唔做 所以佢地youtuber係同一道理
賣完廣告賺錢 唔好轉頭幫襯佢地就ok

做傳銷真係感覺好差

係囉贊成

前幾個星期仲屌到接中資d kol啪啪聲
一早就應該咁諗啦 對youtuber 太苛克
係無好處 只會令佢地反感 黃都唔敢發聲

第一排Lace主角

最近見到呢個channel 見佢有Follow一堆黃嘅Ig但又諗唔明點解係Bio打中國國旗 正常人應該唔會打錯
張圖係前幾日cap 今日已經改番
利申：我知宜家冇乜人識佢地 但呢類少眾youtuber真係好易紅得起 幾日已經多咗接近2k subscribe

條條女一樣樣，玩where's wally 咁

蝦乾分食物大法
唔好誤會 唔係讚緊蝦乾d刀功好可以切得薄

睇佢片話去一齊去發夢既

幫美心富臨麥當勞賣廣告得唔得

Kol嘅身分影響到follower喎
講到好用好用 啲follower咪會去買
最終得益咪又係紅店藍店
同一道理點解肥蛆幫ctrip賣廣告就要屌

一係佢地賣完廣告叫人唔好買囉 又唔提個牌子嘅立場
唔敢叫人唔買因爲怕無得再收免費野
特別係個班ig beggar啦
話自己深黃 會唔會喺幫呢啲brand賣完免費廣告話好用好用增加對家收入呀
講就一套 有免費野就收左先

利申 kol同普通市民唔同身分 普通市民唔會叫得郁人買野
Kol出個好評 幾十幾百甚千過千人跟住買
唔好成日問巴絲自做唔做到 根本身分唔同

所以我都唔明點解會打咗中國國旗

KOL100

其實而家好多大化妝品brand都要罷
Kol全部都唔賣得個d廣告既話
咁樣怕唔怕只係推d黃kol乞食收皮
唔表態既/藍既繼續接曬d廣告賺曬d錢
講真有幾多黃既化妝品牌
係咪應該壯大黃色YouTuber先呢

我願意一世做E記打手
請盡情反我白眼喇魔女大人

蝦乾比把$1400蚊嘅刀切親手指都要開個post
有預感佢會做同亞歷山大老母一樣嘅野
同一類人嚟

好坦白 係香港真係好難做到全黃
特別係化妝kol 你叫佢唔拍個幾個大集團
真係等乞食

依排連登同痴線西都係 屌同路人屌得特別落力
都已經死既死 傷既傷
仲要屌走幾多同路人？

同意
其實賺奶共牌子錢無問題喎 賺完唔跪先係重點
同樣道理我覺得如果有黃嘅藝人去中国發展賺人民幣都無問題架 賺完唔做護旗手咪得

對youtuber或者kol嘅標準定到咁高 第時唔好話點解無人表態

蛋白奶粉當嬰兒奶粉用咁啲癲？
之前唔記得咗邊個post講過
有條女又係sell康寶萊 跟住係ig story話中左tg可以搵佢解決 康寶萊啲產品可以解決到傳銷撚真係吹得就吹

最好笑係佢啲相 全部都係p瘦背景歪晒

唱得又難聽 睇左一個story之後飛哂

見佢哋有話一齊去發夢人鏈個啲
打錯？見佢哋都幾黃 真係唔知

好撚尷尬 yeah乜鳩
唔識唱仲要用手踭批條仔叫條仔接

希望馬田上次個Live有留底放返出嚟
屌呢班人屌到啪啪聲

講謝𦭒蕙，慎入

可能係生唇瘡

佢又養咗新狗

以前好中意亞歷架（中意睇細路
但好憎佢老母d人仲話佢好識教仔
fol 佢ig係想睇佢個仔唔係想睇佢 唔好成日自拍啦好嘛
我中意亞歷但對細佬冇感，然後亞歷大個左可能佢覺得細佬得意過佢就十張十張都係細佬
冇亞歷

我覺得因為亞歷太乖冇乜好寫佢煮嘢食我覺得都唔係好吸引但又係出哂書咁

講到要將d kol道德標準勁高
學馬田個live講:
「接海底撈又點？
未有呢場運動之前 人人叫我垃圾youtuber 拍垃圾片
有呢場運動之後 又要我要做更多？
youtuber 肯表態直頭要表揚啦 ！」
見到佢接完比人串叫做藍田 都有小小心痛
大佬 唔撚洗搵食咩
接一接就改人名做肥蛆？藍田？
人地一開始好早期就表晒態
話人食人血饅頭 邊個一早會知會有黃圈
老老實實 黃圈好搵d定藍好搵d?!
其實屈人偽黃都已經令到佢哋好心淡呢個舉動
係咪仲要屌走更多願意表態嘅KOL?
好想馬田個live留底 屌醒班清高撚

用女女cp做題材係咁放kiss相做thumbnail好似有啲怪好似想滿足啲人對同性戀嘅好奇咁

利申 完全唔係反同
只係覺得佢地係女女就拍片講情侶會做啲咩更加煞有介事

暗鬥？

自從佢冇再po亞歷狂po細佬我就冇fol了
冇野寫都可以po晒兩個 唔係廿張post都得細佬
佢出名出書都係因為亞歷qq炸，而家變左棄將

山東大媽喺咪有病？小朋友有個肚腩仔好正常啫

你睇下呢到
郁d就屌人偽黃 煩到
最記得係肥娃 屌佢接中資廣告要死全家咁

下下 佢地個定位都咁明顯係女女cp 我覺得分享下呢d好正常喎

痴線佢係咪要迫自己個女要瘦到好似佢咁

佢應該係講下笑?

沒有，不好笑喔

佢俾人鬧唔只一件事咁簡單
佢無心之失接中資嘢係唔會俾人屌得咁勁
你睇返隔嚟post樓主pin咗啲咩嘢先
冰封三尺非一日之寒
預咗俾人話我針對都要講

唔講肥蛙呢個人
我地所講接藍嘢冇問題
可能係d冇表過態純粹中資嘅嘢？
吉野家得唔得？個界線係好模糊
就等同收錢叫人食藍店 好似唔太合理
同我地打中資工唔同 我地冇宣傳公司有幾好

又或者是乎果個人平時做嘅嘢值唔值得你體諒掛
我都唔知點形容，有矛盾分歧都好正常
有d明知中資嘢又冇咩感覺
有d品牌例如麥當勞又好反感
我諗人人都會有呢個不同嘅感受
人人都有雙重標準嘅時候

而家反而諗點解kol接中資嘢
一定要有偏死一邊嘅答案

係飲食台見到

我都發現 依家主力sell細佬咁

痴線西

hi

屌老母唔好污染小薯茄啦屎忽自我收皮好嗎？
唔好合作 條片有佢真係唔會睇

岩岩睇蝦乾IG 發現佢差唔多所有相都較到好光

這是療癒的調色

中意佢份人好坦白，做就做，唔做就會講埋原因。唔會好似狗妹咁，儲心積累講野模凌兩可

係喎 你唔講我真係唔記得佢條仔係wow fitness

以前係佢分手前都有睇佢 睇睇下頂唔順佢成日自high扮positive 覺得佢個人好似有精神病咁 成日勁興奮 跟住就冇睇了

dm過佢問啲化妝嘢都會耐心覆

不過幫mac同eh賣廣告都係唔抵幫㗎啦

笑死
呢個po係咪為佢而開

港版范瑋琪係指樣定英文能力？
阿范范就打外語打到唔知講乜
蝦乾就連打中文都唔知佢up乜

可能係講緊虛假嗰方面

仲有係兩個都係靠吹
台灣個個讀Harvard’s extension 就話自己哈佛畢業
香港呢個煮野整包搞到咁都夠膽教人

兩個都係奶共

係喎 唔記得佢係r fd怪 周圍cm冇人show佢 呢方面蝦乾唔夠橙spoon勁個個都係阿庚既bae

一般會食多d豆腐呢d去補充返肉類先有既營養
有得選擇一定係食物>>> supplément
因為易吸收d
平時冇咩事唔好亂咁食
有d nutrient 食得多會中毒

講起Harvard Extension
Elaine Hau 呢個二世祖都中意扮哈佛生
仲學人搞埋咩手袋租借生意，個人無誠信做生意死得啦

記得之前有人話蝦乾個樣似范瑋琪

你想打屎盤定真係打屎忽笑死我

乾嗰part幾似

正想講 瘦到顯老態係幾似 但五官 就一個路人級 一個明星

蝦乾讀poly sf hd都話自己poly grad啦

公道啲講 蝦乾好似無奶共嘅最多都係奶LC鞋底啫

#AlicelovesLC

應該講下笑啫
不過佢個女係Bb黎講...都幾樣衰

佢老竇係咪黑社會侯志強？

真係好撚醜 唔靚就收返埋啦
第時個女大個見到自己俾人笑到咁係咩感受

我見過最醜嘅bb 係coffee個仔
唔得意真係唔好格硬成日post相

真係完全唔覺cute
但成班港女喺度吹奏

我都覺成日講到佢個他好得意
識好多野 就覺得好作狀
大佬劉馬車生出黎嘅BB 可以有幾得意

算啦 ig嗰班beggar

agree coffee 個仔個樣一d都唔似小朋友

我覺得佢個樣好類似而d野

想睇女cp睇GFvsGF仲好 又黃又有心機拍

屌俾絲打你張圖嚇親

真

from Harvard University
吹到

其實個啲咩豆豆毛毛 lucy都唔係得意又係好多人
吹奏仲要個老豆老母一係港豬一係藍黎

自膠 想打屎盤架

真 佢個仔真係好樣衰

先一齊左半年就拍youtube
仲要個主題係就係情侶日常
唔係咒佢地 但分左手就尷尬
感情未穩定就拍好似唔係咁好
同埋gf vs gf真係好睇好多
起碼有啲lesbian以外既主題

蛙妹唯一賣點係咪A0

唔知點解無follow都見到呢條撚樣
對住個cam除褲 恕我唔識欣賞呢啲藝術
已經舉報咗佢發佈色情裸露影片

佢真係樣衰到 我無睇名都忍唔住禁入去睇 點解可以有人樣衰到咁

家姐條眉好似畫緊條曲線咁好奇怪

塊面同皮膚好過家姐

我click 入去佢tag 個個ig
見到人地最後係著返好條褲
而佢

煩到仆街 又係話咩A0冇拖拍呀 家姐成日點我做野呀 來來去去都係呢兩個話題

我真心覺得佢年宵得罪人俾人針
二創出名卡通真係一街都係
（kitning個妹都大把仲賣緊）
唔係話正確，的確係有侵權嫌疑
但唔明點解好似嚴重到要煮死佢咁
仲要嗰啲產品都四五年前

佢612已經開始明確表態
同路人其實可以直接dm佢話佢有侵權問題
佢唔認/唔改先追擊
但我見到嘅係一嚟就追擊到想煮死佢

No offense 但成日大大聲話自己a0會唔會冇仔敢埋佢身

唔好意思阻阻大家可摸耳入去幫手推推
藍屍醫生list又上線啦！！！

呢樣係賣點黎架咩？佢又唔係做beauty

呢隻港豬用幾多貴化妝品撻上塊面都係咁醜

證明呢啲野會潛移默化，大家如果將來有小朋友嘅，記住都要灌輸佢地正確嘅資訊

身邊啲港豬好鍾意佢哋

幫佢影相嗰個男仔ig先好笑
「潮人」

完美演繹名牌唔係萬能同醜人多八怪

其實本身佢ig出咗篇文 同埋佢有send道歉文比dm鬧佢嘅人 佢係話知道抄襲係錯啦 同埋如果有法律責任佢係會承擔 etc
追擊個post已經話算啦 由得佢啦嗰啲嘢
點知前排佢係ig cm同人講 佢完全冇認過抄襲即係呢佢嘅心態係低聲下氣認錯先 等追擊嘅人算啦最後就同fans講話佢冇做錯

What!? 點移除

佢個鼻勁豬
記得有絲打形容佢條眉做回力鏢

對眼仲隔勁開

我愛hiddie希望佢有追post

台灣好多呢啲

唔好比人帶錯風向
佢由頭到尾都有認畫迪士尼衫仔比肥蛙=侵權
同係做得唔啱 從來都無反口過的
佢係話肥蛙本體無抄
另外kitling個妹好多人都仲畫緊囉見
真係無人會話佢地又

你去睇個post 同埋費事喺度討論佢

好想睇翻馬田比人話接海底撈果日個反擊直播
有無人知有無邊度有留底

佢同希哥分咗手之後好刻意sell自己同個妹感情好

屌人哋個challenge既起因係着住Levi’s high 牛仔褲拍video 佢係着住條垃圾MK低腰褲鳩un

就嚟要開84了大家睇住覆

但其實個challenge係jm9

根本最近呢兩個(82,83) post都係講緊佢

呢個歌手出咗首歌叫‘Levi’s high’
你當佢搞出嚟係宣傳佢首歌

隔離三鳩姐post又有人搶咗個1001
唯有喺到po返條link 唔好意思

[黑警家屬敗走瑞典避武肺] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (9)

真係好撚肉酸
講真我平時都好鍾意睇啲人twerk既 片
但睇啲外國又唔會覺得有咩野
但佢跳到俾我既感覺係似賣弄色情咁

幫推

講alicehaha講咗成個post咁
好癲
人地d 00後
講2下雲西就屌走人叫人地去第2個post

無追一排，睇黎39追post學到野，學識冷處理等件事淡，到時又可以用鳩體打文出書

擺明啦 但佢冷處理到followers係咁跌

雖然個challenge好on9，但佢個pr幾好又真係成班on9走去玩

PKJ醒囉咪，家下都大把人唔知PKJ啲衰野

成日呻自己A0 睇下排牙咪知自己點解a0
家姐咁有錢比佢去箍牙啦

好Mean但真

依家啲片好悶

佢係咪同撈勻分左手？
片尾段說話咁伕分左手既

仲有講個仔做bb飲人奶果陣比啲奶顏射
仲影左張大頭添
如果我係佢啲仔 大個真係唔知點面對朋友好

佢永遠都係呢個時候係影咗相先唔係清理先

我都覺
以前勁鐘意睇佢啲vlog
一條睇幾次
而家個啲好悶

啱啱睇佢ig 原來又養咗狗

係呀話係奶奶送隻新狗比佢
之後有人comment 話希望唔好再出意外
佢就話人地係佢傷口度撒鹽
屌你養親狗都死 人地善意提醒都比佢屌 on99
利申好憎亞歷老母

第一隻狗走失
第二隻狗撞車死咗
如果係我我真係唔敢養第三隻
好似厄運咁 驚累死第三隻狗

明思同balu都出左新片啦